{
    "data_info": {
        "documentID": "J_HIS_041585",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.visitjeju.net/kr/detail/view?contentsid=CNTS_000000000020590#",
        "collectedDate": "2023-09-05",
        "publishedDate": "2016-11-23",
        "domain": "문화/역사관광",
        "title": "ザ·フォーグレースホテルアンドリゾート"
    },
    "text": "ザ・フォッグレースホテルアンドリゾート済州特別自治道西帰浦市城山邑(ソグィポシ・ソンサンウプ)の日の出の海岸路26702015年1月に開館。済州東部城山の始興海岸道路に隣接しているリゾート。エメラルドの海に面しており、客室では牛島と城山(ソンサン)日出峰を眺望することができる。リゾートは、家族連れの旅行客のための楽しみと休息空間を提供する。便宜施設としてはコーヒーショップやコンビニエンスストア、ビジネスセンター、室内遊び場などがあり、野外にはペダルボートを無料で利用することができる子どもプールと青少年/成人プールがある。成人プールの場合、茂みであり、5~10月末まで利用可能である。急速電気車充電所も2ヵ所保有している。客室は計144個であり、ダブルベッド2つが具備されたチェ・ギョンジュ、スーペリアルームとデラックスルーム、キャラクター・ルームとオンドル、ファミリールームなど多様な形態のルームを提供する。また、各レイヤーには共用のキッチンが整っており、簡単な調理が可能である。",
    "QA": [
        {
            "question": "このリゾートホテルの名称は何ですか？",
            "answer": "ザ・フォッグレースホテルアンドリゾート"
        },
        {
            "question": "このホテルはいつ開館しましたか？",
            "answer": "2015年1月に開館しました。"
        },
        {
            "question": "このホテルはどの地域に位置していますか？",
            "answer": "済州特別自治道西帰浦市城山邑（ソグィポシ・ソンサンウプ）に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ホテルの周辺には何がありますか？",
            "answer": "ホテルはエメラルドの海に面しており、牛島と城山（ソンサン）日出峰を眺望することができます。"
        },
        {
            "question": "このホテルはどのような目的のために利用されますか？",
            "answer": "リゾートは家族連れの旅行客のための楽しみと休息空間を提供しています。"
        },
        {
            "question": "ホテル内にある便利な施設は何ですか？",
            "answer": "ホテル内にはコーヒーショップ、コンビニエンスストア、ビジネスセンター、室内遊び場などがあります。"
        },
        {
            "question": "ホテル外にも何かありますか？",
            "answer": "ホテル外には子どもプールと青少年/成人プールがあり、ペダルボートを無料で利用することもできます。"
        },
        {
            "question": "ホテルの客室の数はいくつですか？",
            "answer": "ホテルは計144個の客室を提供しています。"
        },
        {
            "question": "客室の種類は何種類ありますか？",
            "answer": "客室にはチェ・ギョンジュ、スーペリアルーム、デラックスルーム、キャラクター・ルーム、オンドル、ファミリールームなどがあります。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "客室にはダブルベッド2つが備えられており、各レイヤーには共用のキッチンも整っています。"
        },
        {
            "question": "ホテルの周辺に充電所はありますか？",
            "answer": "はい、ホテルは急速電気車充電所を2ヵ所保有しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 324,
        "QA": 434
    }
}